點解唔派多次錢？頂唔順了

same

派3萬啦

行唔到落去啦

派俾老細就有
打工仔？ 不了

不派錢就搗蛋

柒婆想香港人全部死仲點會派錢

手足

廢成咁

推
派3萬啦
好過填海

5

派多次錢 我驚政府頂唔順
呢啲派錢一年一次

果一萬買股票都蝕撚晒

U